香港食泰國野有冇推介？

食過大角咀有一間唔錯，但中過好多次伏

旺角朗晴坊 真心

同問 有冇d又唔好太貴又好食既
好鍾意食泰國野

九龍城街市熟食檔有間 平又煮好食

銅鑼灣有間 等間俾個名你

九龍城興隆

晴苑

晴苑食過一般水準
但近hsbc tower果間好難食

花園街對面街市上邊我覺得幾好

同一間定點

Simple thai kitchen? 但食泰北菜個間

屯門小曼谷

鰂魚涌泰式茶餐廳，
價錢合理

好多都好貴

名呢

同埋佐敦三妹嘜

九龍城龍姐

元朗泰妹記幾抵食

同心

唔係呀
呢間反而冇食過

旺角寵物店街個間

唔好食九龍城金寶 污糟到嘔

泰苑?